====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans la compétition des villes de rang mondial , Paris occupe une place respectable qui souffre néanmoins d ' un déficit chronique lié à son périmètre et à sa gouvernance .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

